太子黑警恐襲只係結果咋，唔好忽略埋個起因呀！

起因竟然係因為有藍絲阿叔拎鐵鎚追住人去打，於是港鐵報警

但警察到場竟然係咁樣處理

唔好blame the victim
仲有唔好比任何人有藉口話係示威者搞事先
根本冇爭拗既空間，
連事件起因都係因為藍絲阿叔拎鐵鎚打人在先

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

係鐵鎚呀

白粉well done

推

人渣廢老

又係果咋死廢佬

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

我

正式宣布黨鐵向全香港人宣戰

一句講哂～接唔接放工？

起因, 係中共不回應香港市民訴求
明明係自己犯下大錯, 死不悔改

【同我推到黨鐵破產】真正嚴懲黨鐵嘅方法

聽日1:00機場見
出post啊

廢老先係主因，咪再屈手足呀

Push
實在太醜惡啦

之後一定要搵幾條撚樣全家出黎

一定要清算班狗呀

根本就係兩單野, 唔可以混埋一齊講
第一件事: 車廂打鬥
第二件事: 狗無差別打人

第一件事, 前線岩定唔岩 根本已經無所謂